歐盟多國切斷英國交通往來 物流可能都成問題

英國太誠實 中國一定扮無事

英國發現變種新型冠狀病毒後，多國禁止英國航班入境，法國更暫停同英國的海陸空交通48小時，包括有人隨行的貨運。

英國首相約翰遜將召開緊急內閣會議商討對策。歐盟成員國代表亦會在布魯塞爾開會，協調措施。

英國的食品供應及英國產品出口會受影響。英國第二大連鎖超市說，若未能盡快與歐洲大陸恢復交通往來，超市貨架幾天內就會開始缺短部分蔬果。

貨運業呼籲民眾冷靜，表示將與政府密切聯繫，確保聖誕和新年期間的新鮮疏果供應。

另外，運輸大臣夏博思保證，限制措施不會影響由比利時運送新型冠狀病毒疫苗入境。

橫掂都係,順便硬脫歐啦！

驚閪

而家擺明係報復BJ硬脫歐 等你提早上演

未脫歐先斷糧

今次D國家快手到 有哂準備咁

個官無啦啦電視話AWFUL, Bad end,
on9仔

呢班廢柴cut中國又唔見咁快
英國都算有報應

正式脫歐

完全唔理外交 快手
大陸不爽了英國好耐 而家朝早有消息香港今晚就封左佢 借機郁埋英國

真脫歐

呢個真
咁樣搞鳩英國把撚咩

上一次係：
EU 威脅英國傾唔成就硬脫歐，點知BJ 話好呀，硬脫歐睇下邊個大獲d -> 英國歐盟脫歐會議係多個deadline 後extend

今次可以係：
EU 嬲豬英國脫歐大鳩佢，封鳩你關兇下你睇你點死，之後BJ 加速全民打疫苗 -> 英國成為全歐洲首個清零國家，宣傳如果歐盟攪唔掂就會考慮單向封歐盟關

硬脫歐演習啫幫BJ

香港依條契弟成為東亞第一國BAN英國機
又上曬英國新聞了

首先要佢隻英國疫苗有咁岩得咁橋對武漢肺炎(ver.Q4/2020)有效

點解我覺得係支那唔想英國插手香港搵人去英國放病毒

一個國家夠厚面皮真係無撚敵 支那二月聯同班左膠反封關 今次同一班人封關就快快手乾淨利落

不爽
睇唔順眼/ 嬲左

脫歐送佢一程

等你提早體驗脫歐即